快啲討論聽日有咩行動 無時間啦

做 定係 唔做
機場？罷工？
快啲com掂 即刻出文宣開波

講左好多次最底限度一星期一次平日lunch time
中環快閃集會
唔好次次等周末
根本係政府引導周末搞
唔明點解唔肯平日lunch time或者半日快閃
一星期射半日好難?